Убедитесь, что установлено все необходимое для работы скриптов и имеет соответствующие алиасы (win/linux): python/python3, pip/pip3, git/git

Если в линукс появляется ошибка "отказано в доступе" при запуске скрипта, то просто дайте права на исполнение: 
>chmod +x unix_setup.sh

Если такая ошибка при выполнении в виндовс, то попробуйте:
>Set-ExecutionPolicy RemoteSigned